［請教]香港邊間中學校徽有帆船？

如題，求解答

民生

唔係呢間，唔該哂

德信

有無係新界既？

賽馬會毅智書院

條校𧘹主色係祖紅色，好似仲有金黃色，校徽圖案右邊好似有1-2隻帆船，校徽最底有個格仔，入面有4個好似數目字

求解答，想知男神邊間

基撚到

馬鞍山咪係新界。

德信中學

我上網睇德信校𧘹好似無校徽？

你係弱智定人係盲？

但唔係繡上去

基味濃 出番去先 打攪哂

Push....

將軍澳官中

推。。。。

Push

推。。。

推

灣仔鄧鏡波？

推推推

推推推推推推推推推

航海

都唔係，push

陳白沙

帆船中學

Hihihiihihi

推呀

細細隻帆船呀，推

Hihi

Hii

Hi

港鄧囉

基道中學

話唔定唔係校服 係易服癖

赤航

基道串學

德信2013前舊校呔係有校徽

屯門好似有

保祿六世

我都覺得係屯門

Gay

下次撞到佢偷影佢先

獌